今日班街坊神助攻真係好勁 但大家咪忘記721 葉虎中聯辦警政黑合作

今朝見到MTR 不合作運動竟然冇嘜人屌真係好意外

仲有727 728無差別亂開槍 用過期彈藥 亂告暴動罪
呢d一定要記住

仲有五大訴求

利申

光復香港
時代革命

利申 瞓覺啦

RTHK嗰段完整查案片真係要推爆佢